69有冇可能多過23條上街人數

有
冇可能冇

過左送中
係香港定中國都冇分別
冇晒言論

因間見

送中同23條比有過之而無不及